屌你老母八號波！放工先掛？

如果呢個時間掛八號波
隨時仲遲過平時返到屋企呀
乜咁樣好咩？

吹呀

要掛就快啦

屌你老母 又坐唔到船
姐係焗住坐地鐵同人逼

仲未慣呀？

屌你老母啦係呀

lm